留低你食過好既steak house

個人覺得金鐘間Ruth Chris
環境一流
牛扒煎完有塊牛油係面俾佢慢慢溶
不過好大塊。次次都係勉強食得晒
價錢都要六舊一塊
個New York cheesecake 係必試

近依2年鐘意去Buenos Aires Polo Club
服務同牛扒都好好
價錢俾Ruth Chris 平差唔多一半
入面既環境裝修 我覺得物超所值

有無巴絲有其他推介

la vache！

頂級 Outback
中檔 金鳳
低檔 大快樂

Porter house

牛扒其實睇Grade
USDA Prime Angus 牛小排
睇Grade重要過邊間餐廳

花園餐廳

Outback 俾過幾次機會
牛扒唔算靚果級 仲要overpriced

mortons

自己煎最抵玩
大約一舊水有美國prime

食一次已經唔會再食喇仲食幾次

街市
60蚊一磅美國／加拿大安格斯牛仔骨
120蚊一磅美國／加拿大安格斯牛小排
自己煎到5成，食先落味之素牌白椒鹽

屌打市面餐廳95%牛扒

royal級

fairwood
cafe de carol

利申 公屋撚

😋

雖然牛小排牛仔骨正過西冷肉眼牛柳之流，但好肥

中環有間Italian club , 比想像中好食好多

angus steak house
auckland

大家樂你都講得出?

食過覺得好難食

Mortons of Chicago
A0 毒撚係唔會去架

仲以為會有人講CAFE DE CAROL

Lawry’s

就汁啦

香港呢間自美心接手之後垃圾到仆街冚家產